有無人同我一樣, 一聽到林病話要服務市民

有無人同我一樣, 一聽到林病話要服務市民就春袋戚一戚
唔知佢轉個頭又會搞啲咩出來..

再聽埋佢講會聆聽市民意見, 春袋又再縮一縮...

係咪香港都市病來...
唔知開係咩台好, 唯有開係健康台...

條7婆講話會對你好 就代表佢準備又要殺人

結果真係出左賣港政策